明明中年人都係學正體字 因咩事一用電話就會用曬殘體字

?